{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018033",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 간절곶 온더웨이브 호텔"
    },
    "text": "当宿は総客室数30室で、静かな位置に位置しております。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 各部屋の入室基準と追加人数に対する追加料金の決済が必要な事項を確認するようにというお知らせがあります。 特定の日や祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定に基づいて処理され、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の入室は制限されます。 職員の親切さときれいで良い施設を持ったカラオケも満足できたという意見があります。 宿泊施設ではルームサービスとして簡単なお酒の肴を提供しており、すべての客室がオーシャンビューなのでリラックスできるという評価があります。 それで次に蔚山を訪問する時も悩むような1位の宿舎だという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数30室あります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような位置にありますか？",
            "answer": "宿泊施設は静かな位置にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "入室基準や追加人数に対する追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、各部屋の入室基準と追加人数に対する追加料金の決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金の変動がありますか？",
            "answer": "はい、特定の日や祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーはどのように処理されますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーは規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何か身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のカラオケはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設のカラオケは職員の親切さときれいな施設を持っており、満足できると評判です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような飲み物を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設ではルームサービスとして簡単なお酒の肴を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室はすべてオーシャンビューであり、リラックスできると評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は次回の蔚山訪問時にもおすすめですか？",
            "answer": "はい、次に蔚山を訪問する際も悩むような1位の宿舎だと評判です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 447
    }
}